究竟猝死代表咩

成日聽到猝死就會幻想條友係做做下運動之後典下典下嘔白泡咁死

點知睇翻新聞個個都係突然暈低就叫猝死

明明個猝字咁兇狠點解唔可以比人死得恐怖啲

猝然

無啦啦訓低又無得救仲唔夠恐怖？

上一秒同你有講有笑 下一秒就暈低然後死左 仲唔夠恐怖？

突然死亡

啜死

人真係好撚脆弱

突然暈低其實都已經好恐怖